我買既唔係7500,而係對政府既唔信任

當第一日聽到肺武消息就覺得世界未日
每一個市民合力唔信政府齊齊戴口罩先可以成功抗疫兩個月
但到最後都要衰係班回流撚手上
香港人口密度極高
大爆發只需要兩星期時間
黎緊仲有少少時間準備物資唔出街
大家加油

係咪真架

貼個倉黎睇睇 支持你